[好想睇波+Welcome Sancho]曼聯永不忘記光復香港時代革命終極 FF 吹水區 [840]

Quick

留名

Lm

樓豬

意假落實踢埋佢

留個名先，幾撚驚俾點球佬搶到

一周雙賽+CUT杯賽, 聯賽點都要踢埋架喇
就咁完有排拗數

英超狗實跟

不如兩隊搵各自一條友出嚟 一打一全場
入禁區射

猁要捧杯了

綠色係支那解放軍練習衫

我地最慘
個勢本身幾好

一陣返黎無態柒幾場，爭唔到前四
歐霸又取消

想問下普巴躝咗未?

斑馬
英國巴士座位pattern

咁不如射12碼算啦

12碼多人射呀

打FIFA pro club 咪解決哂

其他隊 李城 車仔 阿記 有人感染肺炎啦 我曼算好彩
用埋IG 佬踢 又有普巴復出
就係看 我曼贏面都高

全部唔俾企中圈

龍門對龍門咪得 互射

5輪決唔到勝負就當和

20個龍門互射 1日都搞掂

Tim Krul贏硬球球都救到

lm

x2

我曼出西班牙閪龍輸硬

Welcome sancho
連登仔吹咁行 打空炮多

係公司睇到 龍門 互射 笑左出聲
係咪開始精神有問題

救又唔掂 踢又柒
明明黎之前其中一個selling point 係有腳法
初初黎頭幾季都叫斬到下波
隻閪腳跳完草裙舞之後好似香港腳咁
兩三場就有一兩球斬唔起係三閘線比人截番黎快攻
而家隻腳得番一招救波可以j

Please buy Rooney

新人留名
負皮title 成日打飛機

跳兩次草裙舞要死全家

咁隊隊都要停 冇衝突啦....

歐賽唔係落實日期要踢埋咩

有無曼區巴打有玩動森?
有無曼聯波衫Code 可以share下

冇打飛機
Sancho已經係我哋嘅人

留名睇空炮

有呀

咪有個post有個人整左好多件

嘩 屌 個topic咁燈既

Former Manchester United captain Roy Keane has revealed he once left team-mate Peter Schmeichel with a black eye following a pre-season brawl in Hong Kong, in extracts from his autobiography.
In the book, The Second Half, the former Ireland midfielder also lifts the lid on his acrimonious departure from United in 2005 and criticises Rio Ferdinand over his missed drugs test.

Keane says that the alcohol-fuelled fight with former Denmark international Schmeichel, one of United’s greatest ever goalkeepers, occurred during a pre-season trip to Hong Kong in 1998 - but he means 1997, as United did not come to Hong Kong in 1998.

“There’d been a little bit of tension between us over the years, for football reasons,” wrote Keane.
“Peter would come out shouting at players, and I felt sometimes he was playing up to the crowd: ‘Look at me!’

“He said, ‘I’ve had enough of you. It’s time we sorted this out.’ So I said, ‘OK,’ and we had a fight. It felt like 10 minutes. There was a lot of noise – Peter’s a big lad.
“I woke up the next morning. I kind of vaguely remembered the fight. My hand was really sore and one of my fingers was bent backwards.”

He added: “Butty [Nicky Butt] had refereed the fight. Anyway, Peter had grabbed me, I’d head-butted him – we’d been fighting for ages.”
According to Keane, Schmeichel explained away his black eye at a subsequent press conference by claiming that one of his team-mates had accidentally elbowed him in training.

堅尼同舒米高當年喺香港打交

2大癡線佬

BUTT食花生

仲要講到佢2個打交當食生菜咁

BUTT係拳證

【Now Sports】雲佩斯透露2015年離開曼聯的經過，表示是被時任領隊雲高爾逼走。

雲佩斯（Robin van Persie）於2012年由阿仙奴改投曼聯後，馬上以神射手的表現領軍贏得英超。可是，傳奇領隊費格遜離開後，雲佩斯的表現也下滑，最終被雲高爾以僅380萬鎊賣到費倫巴治。

「在紅魔的最後一季，雲高爾跟我進行會談。我們之前在荷蘭一起經歷了2個出色的球季，但於他入主曼聯的第1個球季則較失色。雲高爾直接告訴我『我是領隊，你是球員，你要走了，你的時間到此為止』。」雲佩斯說。

雲佩斯表示當時跟曼聯仍有合約，但雲高爾表明不會理會，「我早已預算這一天會來臨，但想不到是這樣無情，以及他會說出這樣的話。」雲佩斯指家人都已適應及喜歡英國生活，所以實在不想離開。

//我是領隊，你是球員，你要走了，你的時間到此為止//
好似摩佬講咁

去勸交盞俾人打埋一份

世界杯仲攬頭攬頸
反轉豬肚就係屎

v92 第二季真係幾屎下
個form 越黎越悶
用depay
係咪都出青訓

佢地同一類型領隊

不過個人性格摩狗仆街好多

Sancho 呢?

Carrington簽緊約啦

飲緊水

sancho zakaria upamecano ighalo

佢下麵比我食緊

gay

Manchester United players have suffered cooking burns and dog bites during self-isolation, says club doctor

Robin van Persie: "I had this chat with Louis van Gaal [in 2015] and he told me 'Alright Robin, I am the coach, you are the player, you have to go. Your time is up'. I said I still have a contract but he said 'I don't care'." #mulive [high performance podcast]

I don't care

下乜撚野麵
又玩膠啊？

下面（下麵）

你好似中文系

我覺得佢係玩青訓上腦
不過點都唔會賣走個有射術嘅前鋒
應該有嘈過

食字呀

黑柴…你什麼時候是英超第一? 就在今天…

大陸仔先玩既食字gag

sancho越睇越似基沙文, J完最後空炮

港孩

Haland...上埋飛機都gg

$20果套？

又愉愉反肥西

兩個荷蘭人講英文?

點解仲有人無block 7佢

包容, 要包容

笑下啦，唔使太認真

咁又唔洗block
佢係真心膠姐..

玩食字gag 好平常姐

嘩屌
5k 16分 跑步比賽拎得獎

巨肺
一百米速度跑5km

屌你老母.港共
今日基本法終於死撚左

同楊on q 一樣死左好耐啦

我唔撚明全香港既律師仲做黎做乜
基本法已經廢撚左.仲落黎點判?

讀律師果班大部份都睇錢架la

現實中方唐鏡一定多過宋世傑

講真, 笑班律師無咩意思
既然法治已死, 大可以出去殺警殺狗官, 甚至同支共搏命, 自己香港自己救

問題係...香港人肯犧牲自己咩

反送中單野叫醒左台灣, 支共驚再落去燒埋上去, 拿拿聲猛火拑制香港, 就係睇死香港人想保住現狀怕攬炒, 有幾多人肯犧牲前途甚至條命去搏

一係等支國經濟差自己內亂囉, 不過等得黎都應該同化哂

香港嘅核心唔喺塊地度
真心勸大家移民 儲夠力 十年二十年後返嚟打過
而家同中共磨無意思 留返條命先可以做世界冠軍

移左民有穩定生活，應該好多都唔想再返黎

到左真係絕境嗰陣，都想留係度搏命，最緊要犧牲得有價值，有生之年見到支爆一日

事實係香港人唔會比咁多時間
兩三年都難 罷工就知

好早係cctai講過街頭抗爭到左樽頸位
槍同石 邊個贏 大家心裏有數
講咩二百萬人勇武 講撚左差唔多一年都無
真既勇武都唔知有無一萬 更何況叫佢哋罷工
仲慘過食屎 講事實都唔得
跟住就俾人屈毛屈sir

Borussia Dortmund have given Jude Bellingham an interesting decision to consider, but all the signs right now suggest he will opt for Manchester United. #MUFC #BVB

#mufc are selling a deal to Jadon Sancho as heritage and tradition, giving him the no.7 shirt and making him the poster boy. If he was to choose his next club right now, it would be Manchester United #mulive [br]

既然佢講既野無意思，唔睇都對我無損失，仲要係支那物種，不了

Sancho bellingham

點會呢，就算係一張廁紙，一條底褲，都有佢本身既用處架嘛

Manchester United show interest in Borussia Mönchengladbach attacker Alassane Pléa; the Frenchman has eight goals & seven assists in 22 Bundesliga games this season. (Express)

傳統心態係有飯食有錢搵就唔好搞咁多野，最多咪叫下口號寫下FB/IG，再唔係咪去聯署咁囉

光復，革命，獨立呢幾隻字要用人命同時間去換，有幾多人真係肯做丫

#mufc, Arsenal, Chelsea, Tottenham and Man City are interested in RB Leipzig's Dayot Upamecano. It is especially Manchester United who should knock on the door for the centre-back #mulive [france football]

Dayot Upamecano would be a cheaper alternative to Kalidou Koulibaly for #mufc, costing around €40m #mulive [france football]

€40m即deal啦

40m咁抵

儲埋咁多中堅做乜

我地班中堅三隻加埋都唔知打唔打到38場

b仔鐘斯杜安沙比洛荷

細緊又on9既

宗屎河都躝啦
龜冰拜upa差唔多

Netherlands has forbidden professional football until 1 September

荷甲無得踢

UEFA大大聲講腰斬冇歐洲賽打
而家又出爛尾指引

狗餅唔易做

拜都多傷
過多兩年分分鐘都要棄

拜t當一個

Rashford表示，他在Mourinho任領隊時經歷了一段艱難時期，但Mourinho也讓他在精神上更加強大。

「這很艱難，但你在5-6年後回顧，正是那些時刻賦予我這種精神韌勁。我現在進步了很多，這歸功於Mourinho執教那2年。那時我們經歷了起伏，當我回頭看，的確是一段艱難的時期，但也絕對是可以更好成長的時期。」

俾球迷屌得多屌到成熟咗

大個仔就咪再同lin一齊戇鳩鳩, 得閒跟般奴麥龜學下野, 將來頂個隊長位做啦

佢都少咗
點估到未傷之前已經入咗成19球

有價好賣

似學緊啦
冇波踢呢後時間做比較多慈善野就係麥龜同福頭

我曼本身就係慈善機構 弱智廢柴都咁高薪

歐洲足協周二召開會議，據悉與會者提出一旦聯賽無法完成，應採用歐洲系數決定下季歐洲賽參賽資格，而不是以目前的聯賽排名。按照英超的歐戰系數，聯賽僅排第9位的阿仙奴將獲得歐聯資格。 英超歐戰系數頭6名分別是，曼城（112）、利物浦（99）、曼聯（92）、阿仙奴（91）、熱刺（85）、車路士（83），換言之，聯賽排第3、4位的李斯特城和車路士與被禁賽歐洲賽兩年的曼城都無緣參與歐聯賽事，取而代之的是曼聯、阿仙奴及熱刺，連同榜首的利物浦參戰。 不過，歐洲足協的想法還是盡量完成今季聯賽，這樣能減低轉播費、贊助費等問題，對各隊的打擊最少。

原來我地靠近5年歐戰無停過仲排緊第3
如果今屆仲踢到 猁局已出我地晉到級有機會升第2
反而Shitty決賽都未踢過排第一 真係笑而不語

係官網買過兩次.都冇問題wo

擺明靠歐霸嗰季呃分

入card資料 跟住畀錢

十萬人都唔係全部衝 所以破唔到條線係正常

上季入八強都唔差丫

我曼咁都重有老本可以食

鏝近5年一次4強, 2次8強, 2次16強 成績相對穩定
猁就大起大落, 一係就入決賽甚至捧杯, 一係就完全冇歐洲賽踢/ 歐聯小組出局

點解鍠冠軍有 33 33 32分
猁拎得29分

係咪有計小組/淘汰/連勝/衛冕 呢啲有加成

因為垃圾猁分組賽得3勝3負, 負碌先次名出到線

There is a really good chance Jadon Sancho and Jack Grealish both join #mufc. They are the club's top priorities #mulive [br]

Welcome No.7 and No.11

who is the new No.14

留番件俾綠木著啦

Jude

過多幾年著20啦

比較想confirm halo先，無謂俾熱刺＆kane撚狗

曼聯近年頻頻以天價簽入球星，但效果強差人意，令「魔迷」更加懷念費格遜時代以碧咸、傑斯、史高斯為首嘅自家青訓球員成功打造王朝嘅光輝歲月。曼聯「星戰策略」失敗後，近期已返璞歸真，尤其是費Sir得意弟子蘇斯克查執掌帥印，強調「紅魔鬼」DNA嘅重要性，悉心栽培小將，「新七小福」逐漸成型，曼聯王者再臨靠晒佢哋。

格連活特堅有師兄款
格連活特可以話係「新七小福」之首，事關佢2年前已經進身曼聯一隊，參加季前熱身賽，其後更有份入選歐聯名單，大師兄身份當之無愧。呢位天才射手首次為曼聯喺正式賽事上陣，正正係上屆歐聯16強次回合，奇迹反勝巴黎聖日耳門一戰，格連活特最後3分鐘後備上陣，以17歲零156日成為紅魔鬼史上第2年輕踢歐洲賽嘅球員。

今季嚟料狂破紀錄
格連活特從此展開創紀錄之旅，佢喺今屆歐霸盃主場對艾斯坦拿一箭定江山，以17歲零353日成為紅魔史上最年輕歐洲賽入波球員。英超曼聯作客打和錫菲聯3比3一役，格連活特後備上陣4分鐘就入波，佢亦為英超首位比iTunes更年輕嘅入球球員。iTunes喺2001年1月9日面世，當時格連活特仲未出世。

睇番格連活特今季各項賽事上陣36場入12球，18歲嚟講實在非常難得。佢擅長左腳射門，身型走位亦似足尹佩斯，呢位荷蘭名宿甚至親口讚譽「綠木」踢法似佢，格連活特成為世界頂級射手指日可待！

班頓威廉斯上硬位
曼聯以前「七小福」雙閘尼維利兄弟質素一般，現今左閘班頓威廉斯青出於藍，佢喺今屆歐霸盃作客荷甲阿爾克馬爾正選上陣，以出色表現博取到領隊蘇斯克查歡心，之後仲喺英超正選上陣對錫菲聯一役取得入球。

助攻助守似艾雲
曼聯正選左閘勞基梳爾經常受傷，艾舒利楊格已離隊，令班頓威廉斯上陣機會愈嚟愈多，佢每次都交足貨，代表作係英足盃重賽對狼隊，班頓威廉斯助攻助守，全場67次觸球有86%傳球成功率，7次爭奪有6次贏出，仲有3次解圍、2次攔截同1次關鍵傳球，攻守兼備。

據悉，蘇斯克查已決定唔買左閘，有意下季用班頓威廉斯擔任正選左閘，呢位新星被指似曼聯名宿艾雲，前愛爾蘭國腳艾雲球員時代於1990至2002年效力曼聯，捧過7次英超冠軍，亦係1999年三冠王主力，大家拭目以待。

占士加拿未來大佬
同格連活特一樣，占士加拿都係曼聯近年重點栽培球員，2年前都係有份入選一隊參加季賽熱身賽，並且有機會上陣同皇馬、拜仁慕尼黑等勁旅交鋒。曼聯上季對水晶宮，占士加拿首次於英超披甲，今季歐霸盃作客柏迪遜，更加獲派正選上陣，協助球隊贏波。

占士加拿屬於全能型中場，既有硬朗攔截力，亦可以不時送出致命直線，劏開對手防線，甚至具備不俗遠射腳頭，最難得係呢位英格蘭U19小國腳年紀輕輕，已經表現出領袖風範，獲委任為曼聯U23隊長，因而被指似曼聯名宿卡域克，話唔定不久將來，可以成為紅魔鬼一隊隊長。

艾蘭加爆發勁過傑斯
艾蘭加具備翼鋒應有嘅一切優秀條件，佢速度快，控球能力強，衝刺爆發力甚至比傑斯更強。正因為艾蘭加身體質素佳，夠晒強壯，往往可以利用天賦本錢「屈機」，佢喺上年1場對紐卡素U18嘅賽事之中，由左路個人突破，再帶波入中路，直接殺入禁區射入，過程之中擺脫5位對手緊纏，猶如進入無人之境，認真犀利。

上年驚爆1扭5金球
艾蘭加更加曾於7場U18賽事中，射入6球及2次助攻，實力超班，因此現時已多數為曼聯U23披甲。不過曼聯一隊進攻球員人腳眾多，有傳曼聯可能將佢外借去其他球隊，吸收比賽經驗。

文治技術中堅勁煞食
曼聯近年因為鬧中堅荒，最終焗住用破後衞轉會費紀錄收購哈利馬古尼，但其實紅魔鬼青年軍入面有1位極具潛力嘅中堅，正在茁壯成長，佢就係文治。有望解決曼聯中堅荒

身高1米83嘅文治屬於靈活加技術型中堅，佢速度快，腳法亦唔錯，往往可以由後場帶波上前，呢種能力正係曼聯防線所欠缺。文治有份入選今屆歐霸盃作客艾斯坦拿嘅大軍名單，可見佢嘅能力已獲蘇斯克查認同。事實上，曼聯現時中堅位置處於換血階段，馬高斯盧祖、基斯史摩寧已被外借，艾歷拜利、菲爾鍾斯亦可能於今夏離隊，蘇帥應該會引入更多年輕守將，文治下季有望成為一隊常規成員。

堅！麥比利=普巴+細哨
曼聯唔止重金買已成名球星，對於簽入國外新星，出手亦一樣闊綽，上年夏天用420萬鎊（約4,082萬港元）向摩納哥收購當時只有16歲嘅法國天才麥比利。呢位「爆炸頭」場上表現同髮型一樣搶眼，佢今季主力踢U18賽事，司職進攻中場，創造力十足，已經有6次助攻，其中對打比郡嘅U18賽事，麥比利使出一腳「望右交左」No-Look超精準長傳，似足巴西球星朗拿甸奴，令人拍案叫絕，可見佢水平已經遠勝同齡球員。

麥比利嘅超班演出，亦令人諗起10年前另一位法國中場保羅普巴喺曼聯青年軍嘅身影，所以唔少魔迷都建議蘇斯克查盡快提拔麥比利上一隊，加以栽培，唔好重蹈費格遜當年免費放走普巴嘅覆轍。

賀格維夫11萬平價新美斯
曼聯U18出現一位「美斯」，就係上年夏天由阿積士來投嘅賀格維夫，呢位荷蘭小將雖然身高只有1米65，但腳法細膩，而且速度快，今季為曼聯U18青年軍上陣19次，入7球並貢獻1次助攻，其中喺青年足總盃3戰入3球。

踢國際賽光芒四射
賀格維夫去到國際賽一樣有料到，佢為荷蘭U17上陣對美國U17，更加表演美斯式入球，由半場開始盤帶，殺入禁區零角度射入，盡顯驚人潛力。據消息指，曼聯只係用1.3萬歐元（約11萬港元）就簽到賀格維夫，簡直係執到寶，難怪早前已經急急腳同佢簽下職業球員合約，避免被人挖走。

Class of 1992永恒經典

原價唔係兩千頭咩
咁平有無伏架

通心粉

好靚

點解冇福 McTom T定係佢哋唔係同一代

都唔係同一代

我個陣上網買都驚
即場開盒

仲麥湯同福

連同p 呢

Chong 計邊一代

金剛棒...

無左鳩美斯嘅

唔quote了
可能呢度剩係計19 or below

我都唔quote了
傑斯極力推介既Dylan Levitt都冇

都唔係同一代
1. 普巴 Ravel Morrison 連
2. J仔 P仔 麥奶
3. 福 麥湯 杜仔 文西
4. Gomes Chong
5. Greenwood Garner Laird Williams

係wor 睇返官網隊u23真係幾廢.....

最後有幾多上到位?

咪Quote la diu

Greenwood, Williams 上硬位
至於其他
我最期待Mejbri

俾人J親新7小福嘅新仔都冇咩好結果

青訓來講 今年算幾高質 綠木同偉廉 一隊常規後備
對上 有福仔 麥湯 外借有癲恩

遲下一隊正選球員 可以長期keep住出3-4 青訓球員都幾屈

福 麥湯 綠木 偉廉 癲恩
無大傷 都好大機會將來會keep到正選位

唯一擔心 綠木定位 同癲恩 接班

Chong 仲老過Williams

Pogba Mar-1993
Morrison Feb-1993
Lingard Dec-1992

Januzaj Feb-1995
McNair Apr-1995

Andreas Jan-1996
McTominay Dec-1996

Rashford Oct-1997
Tuanzebe Nov-1997
Fosu-Mensah Jan-1998

Gomes Aug-2000
Chong Dec-1999
Williams Sep-2000

Greenwood Oct-2001
Garner Mar-2001
Laird Aug-2001

依家青訓總監是咪南華名叔

head of academy 係Nick Cox
南華名宿個title 係 head of first team development, 負責幫青訓上一隊

(from Wiki) In July 2019, Manchester United restructured their backroom staff, making Butt the head of first-team development, reporting directly to manager Ole Gunnar Solskjær to help improve the transition for young players from the youth team to the first team.

Marcus Rashford has been named The Athletic’s Manchester United Player of the Year. #MUFC

見返11年冠軍陣容, 原來計埋MK先得3個仲踢緊頂級聯賽..........

Where are Manchester United's 2011 Youth Cup winners now?
1. Sam Johnstone
2018年離開曼聯,現時效力英冠球隊西布朗
2. Michael Keane
2015年離開曼聯,現時效力英超球隊愛華頓
3. Sean McGinty
2013年離開曼聯,現時效力蘇冠球隊Greenock Morton Football Club
4. Tom Thorpe
2015年離開曼聯,18年效力印度超球隊ATK後失業
5. Michele Fornasier
2013年離開曼聯, 現時外借至意乙球隊Trapani Calcio
6. Ryan Tunnicliffe
2014年離開曼聯, 現效力英冠球隊盧頓
7. Paul Pogba
2018年世界杯冠軍
8. Jesse Lingard
曼聯球皇
9. Will Keane
2016年離開曼聯, 現效力英冠球隊葉士域治
10. Ravel Morrison
2012年離開曼聯, 現外借至英冠球隊米杜士堡
11. Gyliano Van Velzen
2013年離開曼聯, 現時外借至National League球隊Aldershot Town Football Club

LEE 期既青訓 應該算係92班之後 就好既一批

自己友都趕

V92 賣走小豆同RVP

小豆射失完球12碼見到v92個樣都知走硬

我發覺中醫曼筆幾憎馬仔 成日賣馬仔 又吹奏福仔勤力 明日之星

其實我覺得馬福算係同級數only 馬仔仲要技術好d

樓上個list Thorpe係咪當年隊長

條垃圾撚識波咩, 季初個陣係咁話炒蘇sir 請肥普
睇住份finance report 又剩係捉住cash reserve 係度鳩up 曼聯冇錢, 明明年年曼聯D cash reserve都大起大跌又唔知, 唔講以為佢識木狗

其實佢就算講資料性嘅野都成日錯

曼聯可以無冠，但係絕對唔會無錢
柒足咁多年都仲搵到咁多贊助，就知實力有幾雄厚

純粹冇野做睇下佢up下波經 香港冇youtuber係曼講波經

馬仔今年都入左21球/34game

淨係唔洗減人工都知唔會冇錢啦 班友人工高出面咁撚多

無錯 估唔到依家佢失業

理性分析叫比較好，起碼做足research 唔會係度鳩up

其他YouTuber 就算把啦，睇外國Channel仲學得多，又可以順便練下英文

V92 年代好似用Blackett McNair 都唔用佢

人工高 但收入仲高
人工佔收入比重全英超最低咁濟

睇wiki 佢24歲已經要去踢印超 仲要踢完一季之後到依家2年都冇班落

Tom Thorpe
Another defender straight from the United academy who sadly couldn’t make the grade at Old Trafford. Although appearing for England at all youth levels, Thorpe struggled for appearances at Rotherham United, for whom he left United for in 2015.
Thorpe now plies his trade in the Indian Super League, a far cry from the glitz and glamour of the Premier League.

btw 連喼神同占士威爾遜都係踢緊league 2嘅沙城 跌watt跌到咁...

真青訓成才率好低，入面得普巴成才，仲要靠人地養大

想當年喼神對住紐亞都入咗球靚波

但就算唔可以踢英超好多都可以踢次級聯賽或者英超中下游，但佢係波都冇得踢，係連印度聯賽都唔要佢咁好誇張喎

呢場又諗返洛賓個仆街樣

黎港超啦

又一名宿

唔關洛賓嗰場事 喼神球波係打史浩克04 4強時入

之前好地地踢新特蘭都幾好
唔知衰咩 好似醉駕比黑貓解除合約

呢排睇緊Sunderland till I die佢都幾得閒接受訪問

新特蘭果幾年都痴線
接哂d等退休嘅布朗奧沙
又接埋喼神 Love McNair.....

曼聯球員回收計劃

好似幫手練埋黑碧

個球紐亞派膠咋,邊度靚
反而佢助攻華西個球手術刀好正

首回合紐亞上哂身打到成個舒米高咁, 搞到費sir 好想買佢接VDS班

第二球卡位嗰個幾勁係咪藍天

睇晒等佢出新一集

對拜個場喎
btw入親都遠射

對拜個場對面個龍都唔係紐亞

sor

講真如果有一級中鋒加盟，馬仔唔會再係必然正選，俾著你對強隊打433，正選左翼會擺佢定福？

馬仔

馬仔睇多年啦

佢個上半季都好麻麻，福仔傷左之後佢先好少少，
但佢唔係中鋒料，似係要做偽9
偽9 要學下費明奴，朗隊，

創造到多D 機會比隊友，意識要好好

擺乜鬼, 好似朗隊C朗泰維斯淫亂走位就得

馬仔係bruno 黎先翻生
福傷後, bruno黎之前佢都踼得好差

btw 馬上半季傷前3場2G1A, 唔覺佢好麻麻

如果識淫亂走位，右翼問題一早解決左
但福馬都淨係識左邊cut大位射波咁

佢今年讓左個左翼位+冇12碼 都有同福仔既數據 好過福仔la表現

希望在明天，但一日未識踢假9，我都覺得佢係輪換之選

福馬輪流踢？

數據, 表現都差過福, 迷馬都係咁話
不過始終係第一年打中鋒, 相信蘇sir 訓練下佢會有大進步

唔覺 福上半季係射多幾球12碼先多馬入球少少

overall 馬福表現差唔多 幾夾依家咁打 希望有進步遲d

當年有朗隊打左中右都得就哂牙朗

朗隊真係好勁

都係啦, 唔洗下下踢到殘哂又傷出幾個月

咁邊個打中鋒?

個個都識配合就好, 強如Neymar, So9, Messi都肯走位互相為對方拉空
希望我曼班後生會識諗

朗隊當年真係全能到仆街

D 12碼多數都係福自己搏番黎喎
福係今季隊內MVP 大熱人選, 表現點都好過馬啦下話

全能到仆街

(如果有一級中鋒加盟)

Halo

今季同上季一樣，都係個個都普通

ford fred 麥佳 awb都可以爭
踢埋落去bruno ighalo 都大熱

識諗就做到咩 你估真係打fifa 上帝視角?
好似Lin本身football IQ 弱 vision 差就走唔到ga啦, 關識諗咩事

朗隊牙朗一樣係學返黎

同意冇人標青所以多人揀
但你數咁多個都唔會數到馬仔囉

拎個接近係英超10年都係一級水準既黎比咁無得比架wo

請惜珍朗隊

同齡朗隊仲勁過Sancho, 放佢落而家隊曼 福馬都踢高一班波

朗隊C朗本身football IQ 天才級點同
本身有料先學得識
本身垃圾學足10年都唔會變勁

當年 3個真係尾機
可惜撞正了巴塞全盛

揀全季最佳馬仔真係數唔落喎
佢果種一時時真係好唔穩定

上面都係講緊叫馬仔學姐

馬仔天份唔差得過牙朗朗隊好多下麻，第一年carry 曼聯

唔使爭，今季MVP係木狗

自膠 記錯

果陣唔盛行高位壓迫

講體能呢三件打高壓仲勁過利狗

俾摩佬嘥左兩年時間

高位壓逼要全隊一齊壓先得
得佢3個體能勁都冇用
中場靠卡神 史高斯做逼搶就死撚硬

Park? Fletcher?

朗隊，RVP

硬係覺得件格仔好襯vps

Rvp好撚尾機 呢招必殺技
過頭一笠過去就第一時間抽埋去 入好多呢d波

Fred/AWB/Maguire抵攞多啲

我都覺

Bruno
如何用二個月時間令曼聯改頭換面

呢球好似offside
好彩個陣未有var

至少有無私既心態先得，俾你個個識走位但唔肯轉波有咩用
Lin就唔洗多講

如果早半季黎應該係佢

返入嚟未

閘位好難爭下，除非守到似AWB，助攻好似Arnold咁就有機

最佳球員 : 麥龜
最佳防守 : AWB
最佳進步 : Fred
最佳位置 : Lingard

上年梳先拎完

英超搞個個Fifa
我曼對痢

好似係
仲有mk球虎尾腳都offside

果場第3球都係offside

舊年咩成績
我諗無乜fans想後衛同龍門拎呢個獎

Sancho???

Done deal

Confirm左加盟

20出頭嘅朗隊根本係世三

世一

有時真係大陸人先會知道d重要消息

佢開Po 特別有說服力

點解朗隊咁撚勁

上年其實成隊都垃圾

梳其實咁多屆黎講最無說服力，完全唔覺佢有咩出色表現， 對狼隊仲比人撚

有時真係大陸人先會知道d重要消息

貓神叫大家和理非.大家點睇

貓神將中美台關係講到咁.佩服

貓神又再屌柒環球時報.非常好笑

有冇人覺得俄羅斯同中共依家好似唔係同一陣線?

我post一段大陸人講依家到底大陸係點審查

呢排睇緊一個大陸女仔叫貓神

好勤力

now 622 直播

幾點

7pm 開始

福

但得bruno 拎到英超player of month

我哋派個電莖選手出嚟打？

咁加多個最佳收購 : Bruno

阿狗都是

最佳租借halo

我曼Fifa準備開波了

622?

我係YouTube睇

LINK

點都要整返個曼聯場既

條友三條問題都錯晒，係咪路

兩年前今日反cup 熱刺入足總杯決賽
後防係左羊右華+史鍾、前面3個係LKK 山狗同Lin

TAA啱曬

場波贏到就算

0-1

即豬一粒

兩粒了

電莖選手廢到

TAA本身都打開隻game，算啦

有無d 衫嘅code share.
我剩係有AIG 同今年果件7號

條友歌手黎

贏到5球

柒咗

冇人打fifa咩

應該係因為我地同PES 有約

條友成日暗反SOB，唯一好既野係佢撐普巴

破蛋

TAA咁冷漠

曼打機都咁廢

條友輸5球仲叫人look at the stats
跌落地拿返渣沙

有無人同我打fifa

前幾日福仔都有參加FIFA比賽喎

好似同sancho打

有無地板share?

準備愛v車

gomes 冇出自己
同埋佢好似幾勁喎

比利時國腳射手盧卡古（Romelu Lukaku）今季由曼聯改投國際米蘭，卻身陷歐洲新冠重災區，幸好他本人沒被感染，但他發表驚人言論，指出早在1月31日全國公佈首宗個案前已經出現。 時至今日，國際米蘭官方並無透露任何確診個案，但盧卡古在Instagram直播訪問時向比利時電視台表示：「12月底，我們有1個星期放假，球員歸隊後有23人患病，我不是開玩笑。」 「當己隊面對尼高恩蘭效力的卡利亞里（1月26日），大約25分鐘，我們其中一個後衛要離場，因為他不能再比賽，當時差點暈倒，問題是當時全隊都沒進行新冠病毒檢測。」

支那米蘭

相信只係比較嚴重嘅流感
真係肺炎 唔止咁簡單

Chelsea fear Jadon Sancho will choose #mufc and are considering a loan deal for Philippe Coutinho as an alternative. Senior figures at Chelsea believe Manchester United are winning the race to sign Sancho #mulive [@JamesOlley, espn]

海邊的點球佬出嚟隻抽

基佬唔打得
手軟腳軟

打囉 海邊等

屌你10mins先出到嚟
潮漲浸撚死咗啦

隻貓唔撚比我出
我帶埋隻貓出黎就變左2v1

唔怕
我都有隻老狗
依排睇完獸醫
當讓你半臂

真係睇完獸醫？
咁唔好既 我隻貓好撚多嗲嘈撚死你隻狗

真呀
好老喇
06年係屋企除近執返嚟
前個排後腳開始冇力頭又側埋一邊

還好嗎
我都會再養多隻喵 最近都睇緊

最近好咗好多
頭冇側, 腳都有力咗
前排有隻老鼠入咗屋佢仲幫手捉
我用遮扑到佢癱咗
佢就即刻撲上嚟咬住佢

不過覺得自己對佢唔算好
希望依家盡力陪返佢
以前細個, 都係老豆老母負責
因為住山區佢地都當山狗咁養
最近出事老母仲唔想睇獸醫, 話老咗係咁㗎喇
我話Ok到時你老到週身病痛唔好叫我帶你睇醫生
今日落雨老豆都照放佢出去
又唔幫佢抹身
俾我屌佢快啲死咪獻世
希望佢下世遇到更好

你老豆老母

傳Bellingham done deal
35M

老母前排叫我快啲生個孫俾佢抱
我話點撚養
佢話天生天養
最近講隻狗佢又話天生天養
乜都天生天養

cls，今時今日天生天養咪即係俾支那狗迫害

空炮得多依家條J都識射空氣了

不睇好 咁都要35m

我同我家姐都唔諗住生
我話養多隻貓比佢當孫湊

35m

跌都跌咗

講時講精液呢

其實幾好笑
我老母幾十年前係大陸落嚟
細個就成日聽佢發夢俾共產黨追殺
但佢思想好守舊唔支持我地
話做犯法嘢就唔啱
我老豆直情藍到黑

近代支那人天性，俾人迫害唔諗原來

自己安穩就唔理其他被迫害既人

我老豆港英年代出世 都藍到黑
Btw 上次見糖兄巴屌鳩啲人支持泛民

I know that feel
我屋企都差唔多

所以我養多隻貓塞撚住佢地把口
唔好咁多嗲

我都成日見到你
我係被熱狗苦主

邊間垃圾報紙阿？sancho done deal 就話驚喜姐

我廢撚事同佢地講 由佢地玩貓算

香港發生咁多事，區議會投票都仲有四成藍絲，睇落大勝實際每席都係贏少少

大多數黃嗰班都係流於叫下口號share下fb，根本無決心去攬炒

香港仲未夠客觀條件去革命同獨立，唯一就係叫醒台灣，雜總得返武力統一呢條路

唔好講咁長遠 叫佢地罷睇tvb 罷食藍店都做唔到
跟本唔值得為依班人行咁前
對香港人好失望 搵多幾年錢走人算
香港無希望

本來係，但係見到出黎抗爭嗰班90後00後，又未覺得香港死得哂，不過幾年之後應該同化埋

咪又係六四黃金比

老實講越黎越多人血饅頭，扮下黃去呃呃氹氹搵錢

有幾多係跟風黃心照啦
依家都仲有啲打卡柒頭啦

罷睇tvb應該都有做既
但真心唔係鬥黃 但有啲可以做既做唔到
唔應該做既on9野 反而走去做
例如：進攻功能組別

真心唔係無用既
但飲飲食食買下野幾開心呀 反映香港人嘅本質係好現實 舒服嘅嘢就有好多人做 難做既唔做

睇下藍絲達琴晚開台有成萬人睇你都知香港無得救

我試過比人話偽黃 我心諗我早5年接觸社運
投入選舉工作個陣 你班呢幾個月先覺醒既撚屌
都唔知係邊 大撚把人ig po story 打卡跟風就當做左野 又唔係無用既 文宣宣傳囉

其實要做起黃圈就要俾人食人血饅頭
但你食相唔好咁衰同埋唔好俾人爆大鑊俾我知囉

周同學死果時 喊得幾西利
個個又話要報仇又捐錢又乜又柒
過咗無幾耐 個名都唔記得咗
整係掛住玩樂 同班藍絲叫你咪撚阻佢搵錢咪一樣
中國人劣根性表露無遺

或者佢仲係黃嘅
但當佢年年6月4都會提8964嘅時候
上年唔提你就知佢有啲嘢變咗

掛下名正常賺錢其實ok，宣傳多啲黃色經濟圈

最仆街係呃人嗰班

黃？做過啲咩野 大J伍公ming仔都有做實事捐錢

真 在商言商 做生意一定係搵錢行先
但唔好咁仆街 當人傻仔
正正當當咁做 大把人送錢比你洗

龍門

大j食沙律果單野係唔知做乜9

真心想知啲錢去左邊
同埋覺得大j都有啲問題

佢同好多藝人一樣，要搵錢唔敢得罪支國
就算自己唔食樓下跟佢嗰班都要開飯
其實都無可厚非

有好多人啱啱半年先接觸政治
比泛民呃撚咗 以為佢哋係好人

我都奉旨唔去依啲嘢
冇面目去見佢地
而且佢好朋友都話周同學屋企想低調
唔知啲人咁高調每個月搞壇嘢做乜
成日話唔會忘記
要記得自然會記得
唔忘記你地又做得啲乜

btw, 3月周梓樂紀念會
就係有個打卡撚
走出馬路中間除衫拎住塊滑板打卡影相
然後俾黑警衝出嚟扑暈咗
我個Fd俾佢累到走唔切俾狗逗咗2個鐘
嬲撚到佢仆街

大J之前直播講過

佢話本身ea既亞洲區係搵澳洲人做既，而佢同ea關係都幾好，但反送中之後ea搵支那人負責左亞洲區，自此即使大J完約ea都再冇聯絡過佢。

大J就話不如留意下咩人仲可以同ea合作咪知邊個係藍囉

我已經冇理個仆街達，唔清楚佢仲有冇同ea合作

泛民後生嗰班其實ok, 白頭佬AV仁呢啲就不了

但係大J話達哥係黃係無辜

咪就係個個都當去玩咁 個個去打卡影相
太子站食蛋糕
上次poly幾多人上去係乜7gear都無
叫你行後小小話唔怕死
我唔係怕你死啊 我怕你企係到阻住手足走啊

龍門依單嘢依家2邊都唔公平
但班龍衛兵就黑人憎啲囉
話咩就算個班手足係講真
但依個Timing提出就錯, 要等光復之後先

講到你班柒頭5-0贏緊咁
憑咩叫人等到你唔知幾時贏到先可以有公義

搵開錢點會咁易放棄
好似何韻詩咁搵唔到食，除非好似林夕咁地位動搖唔到

咁點解要錢？

講真，佢讀中文系點會理解到錢大過哂人生其他目標，以佢之前搵落既錢，就算移民去台灣、馬來西亞都夠哂用，就算唔移，企兄弟果邊一樣仲有收入

根本係佢個仆街嘆慣左搵錢，唔敢再搵其他賺錢既方法，導演、寫劇本已經冇做好耐啦個仆街

點都好
嚟緊冇本土素人就票站都唔使入
白票依啲無聊嘢唔會做

應該佢自己開個間濕鳩公司好唔掂

佢沙律單野好似cap 咗三十幾萬
咁同ea轉負責人有乜關係？
要錢黎投標？

屌佢除左搞笑其實冇乜其他技能，你睇佢隻手機game柒到

你唔係民建聯咩

唔撚係呀 講笑當真咩

支持

大J本身就係嘩眾取寵嘅人
100萬叫人做25狗都冇咗回事啦
前排仲得罪哂Production界
有班Lin登仔仲係到兜

仲有大撚把人ig po story 跟風打卡就當做左野 又唔係無用既 文宣宣傳囉

我講達哥姐

不過佢直播有交代過佢總共用左不少於100萬係台灣手足度

我自己冇聽清楚100萬係佢出哂定籌+自己出，但我印象中係後者

老實講我覺得佢沙律果三十幾萬依家點會話你聽用左去邊，係公開得既就唔洗用代名詞啦

認真 佢有無交代過沙律錢去左邊

唔係呀 你起碼比我知用左係邊方面
又唔洗佢詳細講 印象中佢好似冇講過

佢有提過話 事後會講返用咗去邊
但無交代過 不過 算喇
你比得佢姐係信佢 唔信佢 佢解釋用咗去邊都可以係9up

唔係唔信佢呀 都要講架

我冇睇足佢直播所以唔清楚

不過佢一開始籌呢筆錢果陣就話信佢就捐，所以捐得既其實都心甘情願啦

我都覺得大j性格係幾小學雞，冇乜涵養，但既然係有號召力有能力既同路人，依家都要同住路先，依家冇本錢分裂真係

好撚多呀 點講呀

唔仆街點玩政治丫，當搵個less evil 咁解

區議會證明左投票係有用，起碼俾國際知道香港仲未淪陷得哂，點都好過咩都唔做等死

除非疊埋心水搏命，如果唔係都應該去投票

同大家update吓cc tai啲手段先

泛民真係投唔落手 本土素人都可以
退一步就係朱西迪

一入到去 見到 {我屌曬你地老母啊，XXXXXX}
都已經唔想睇落去

朱閪迪把口真係好廢

諗返起上次係電台比何已完屌到無聲出
明明道理係自己到

比著係毓民 屌到佢撻皮

毓民始終係我地依代政治啟蒙
就算意見不合都尊敬佢

佢做到野既，口才唔得姐

票一定要去投，咁多外國手足努力緊，佢地要香港民意撐架

打個比喻，試諗下gphone去見美國議員，人地一句話你地香港超過一半都投票建制，你叫佢點答

咁我都會投 睇下有咩揀囉

身邊有班港豬fd因為反送中先開始認識政治
但見佢地撐泛民都已經唔係好講到落去龍門又盲撐

到依加佢都依然反對進攻功能組別
冒天下之大不韙

我家姐比我屌到on99
好難怪佢地比泛民呃既
不過要提番佢地 泛民係屎囉

講唔掂
依家邊個企得出黎多佢地就當係
淨係識答你好過投民建聯

同大家update吓cc tai啲手段先

入去睇啦 好撚多呀 屌

Dead body定fat body
提佢地其實都可能仲有本土素人既選擇既

其實唔好比人帶風向啦

如果比我係狗， 我日日上連登屌人唔夠黃， 已經搞散你地啦

唔好咁傻仔，

可唔可以見到互屌po 即block 或者唔推呀

唯有到時幫佢地睇埋佢地個區

依排好多
龍門疑似當手足Condom
水門VS泛民
CCTAI屌人食M記

我就簡單啲，建制對家就得
希望今次搞初選成功，立法會唔係區議會單挑
九西補選內訌益建制狗真係好肉酸
嗰堆老鬼李卓人馮儉基白頭佬拿拿聲躝啦

新西咪逼佢地投朱西囉
不過朱西應該都無埋 跟住又無素人
真係含撚投泛民

功能組別同真普選冇矛盾

真係好難 十皮野個月
連係咪用初選黎制定出選名單都講唔定
真係屌出聲

新西當年蟲泰都高票
唔知今年佢唯一熱狗會點
雖然依家幾認同佢句大眾係白痴

先贏功能組別 癱瘓政府機關
再攻陷特首選委
選個黃絲特首 贏左 就係咁簡單

Btw諗起黃毓民就諗起黃國昌

呢樣野建制做得好好多，之前禮義廉工賊會互咬，最後都係要妥協

功能組別選別要咩人先可以參加？

我申請果度佢叫我打code 唔知打咩

依加認同囉
但連點傾邊個出選既方法都傾唔定
我真係唔知仲有無本土素人出選

所以咪話初選名單都唔知點定
加上十皮野個月 真係狗咬狗骨

不過都係個句
先不論功能組別有冇成效
你成班FF個低機率"勝果"
咁唔過半數點先
係咪又叫返我地班Condom仔出嚟幫你週圍衝擋子彈呀

咩界別其實係咪睇份工

我就不嬲覺得要靠香港人自己
遠水不能救近火
除非真係打仗/去到冷戰級別

美國民主及人權法案浸精味依家諗起都反胃

呢個post有教
睇落去好易其實做就好煩，擺明係死拖爛拖

利申：2月頭已經開始搞，到而家就黎截止都仲搞緊

班人以為過到就一天光哂，嗰下先戇鳩姐

其實唔係無用，支共就係驚美國拎香港做反共橋頭堡，先換人開猛火想快手煮熟

好多分化

呢兩個月連登多左好多新acc，擺明有組織咁上黎分化
等你地互咬就走人，支共玩呢啲宣傳戰好勁

又唔係分化既

其實嘈交都係討論一種
我覺得好多香港人都好潔癖
見到嘈交就覺得衰嘢咁

其實話鬥黃都唔太準確
係啲人乜都要拉埋政治講
好似Mr. Wally咁
本身只係佢食相好核突咁呃人錢
機票幾錢？唔知
要眾籌到幾錢？唔知
但有班人就拉埋佢係咪黃嚟講
黃絲精神病

的確有啲真係5毛
但有時都有人提相反意見就比人屈分化

討論區呀嘛 咁過程中有討論
都可以令大家進步 例如有啲人話龍門啲嘢食難食
咁真係事實喎 講咗出嚟係咪令佢有進步先
佢有進步係咪多咗人食先 咁都有好大好處
追求公義個陣自己陣營都要做到

都係個句
嘈交本身都係討論一種

但班友嘈得嚟好冇營養
黃絲精神病乜都你分化你熱狗你五毛
同阿叻我唔知我唔識我睇唔到真係相映成趣

講真係難食, 寧願行過隔離食水門雞

討論區多人就係咁，得過嘈字
問佢有咩方法解決又講唔出

笑到仆街

無本事去衝，唯有就做得幾多就幾多

食野儘量揀黃店
買野anywhere but china
記得去投票
得閒做下文宣

唔知有無用，總比好過咩都唔做咁解

屌呢個好撚同意
拎條命出嚟幫班販民抬橋
仲要明知抬唔成

你都火燒左木狗屋企

所以話唔玩online了 太on9

兄弟爬山，各自努力，勇武有勇武抗爭，和理非有和理非做野

開頭班分化撚屌612基金買音響唔做野，飛機維修仔單野咪又係收哂聲

郭榮鏗死拖住內會，支共嬲到要點名鬧人＋換人做野，就知投票仲係有用

總之有素人投素人，無就揀泛民，唔好益建制咁解

咪屈

所以功能組別屌我會繼續屌
但身邊有人要做我唔會阻你

你想玩都同以前差好遠啦
又支那肺炎
政府都曾依段時間做足準備
欄杆燒桿加固哂
路邊單車收撚哂
路軌上面嘅行人天橋好多都加哂鐵絲網, 甚至係上蓋

不過老實講街頭抗爭真係到左樽頸位

黎明行動係突破嚟
但輸咗俾返工撚-0-0

香港人最叻就係有腦，到時就諗到拆其他野架喇

係驚拉左咁多人，同埋淡左少人理

香港返工大過天，改變唔到架喇

其實想問下各位唔支持現階段投票/進攻功能組別既巴打，
你地覺得有邊條路行可以打贏依場仗？
純粹想了解下你地意見

罷工罷撚咁耐都唔得就知
香港人好現實

根本贏唔到 就咁講成立工會要一年之後先有投票權

票冇人嫌多
但35+係海市蜃樓嚟
諗呢樣出嚟同呃人冇乜分別

[member][唔好諗到泛民咁好 有自稱黃既區議員 仲成日搭港鐵 食美心 /member]

咁撚癲

有時有手足準備上庭 咁都會搵區議員幫手
寫下求情信咁 但個條仆街就成日嫌煩
唔係話想踩泛民
事實係泛民其實主要都係利益行先
當然
永遠都係 冇本土先投泛民

好彩現任都叫有個朱西可以投下
真係叫退一步
泛民真係投唔落手 除非兩大黨換下血
都會考慮下

有直選就會進化啦

俄國2016年玩分化係兩邊都有網軍做嘢
所以肯定都好多五毛扮手足屈分化

唔想理政事住
Sancho班機到未？

香港上紅藍下黃+港豬
就算上面係黃都會俾人迫害
就算係老細都好難倖免

機會係渺茫㗎喇
但我覺得可以增加支共港共嘅管治成本
間接加快支爆都唔會係白做嘅
等睇支那維穩費繼續up

等睇佢地答案。
明明點睇佢地先似係鬥黃，
人地唔夠佢地負出多犧牲多，
就唔接受人地嘅努力。

有無用都好，
盡做應該就係而家大部份人可以做嘅野。
就係因為知香港大環境未可以革命，
所以更加唔可以放棄任何一個有dd 可能爭取到嘅議席。

仲有毓民fan,
就算唔講果d 陰謀論，
國民黨背景果類。
一個人每次搞一個組織，
最後都同組織反面/被出賣，
佢真係一d 問題都無？
仲可以上神枱？

要講既講哂，無人做野講到臭都唔會黎

想加快支爆就係攬炒香港，等支國無得CAP水走資，犧牲咁大香港人點會肯

我一路都同意功能組別好有問題 但如果唔進攻入去 除咗一味嗌永續基本法同飯民賣港之外 有咩更好建議先?
功能組別我覺得有存在意義 因為佢本身代表果個業界去發聲 但我唔同意佢選出嘅方法 例如點解要餐廳老細先有得投 譚仔阿姐同廚房炒餸唔係飲食業? 點解得工程師會計師則師可以投工程界建築界 地盤工人唔係做工程??

功能組別擺明用黎控制立法會，如果仲相信法治未死就係跟住框架去玩

到真係覺得法治已死，咪拎起手上武器出去攬炒囉

Sancho飲水

以為入咗時事台

好過cctai好多，嗰邊講無兩句就熱狗/五毛/泛民出賣香港

無野做係咁上下架啦

你漏咗PR公司

翼sir

正正經經開post唔得，硬係要用埋啲戇鳩topic

我地就黎輸
屌哂你地老母
點解XXX無人理
全部同我入黎推爆

屌喇星中學雞搵存在感咩

我覺得有部份應該係中學生

見親我屌曬你地老依啲post都覺得on9
禁都唔會材入去睇

依度起碼會講下理據+建議
一開波波就話無用/垃圾
然後互屌/人身攻擊

見到嗰個咩流動水炮車開嘅po我一定唔會入，全部都係冇fc咩我聽朋友講，我個親戚乜乜乜，一係就道德或者情緒勒索

之前係咪有傳過

McTominay is a model professional. The academy graduate, who joined the club at the age of five, will turn down the chance to appear at paid sponsorship events if they take place the day after a match as he feels it is important to complete a proper warm down instead.

麥湯真係好撚癲 唔怪得佢咁fit

阿狗執掂條後防先啦買防中做乜，本身又唔係冇人

天份唔差 心態仲要咁好
由政治工具變到正選
仲要係青訓

Partey點會降低自己level去阿

可唔可以Share 下個設計
新人留名

連登search 波衫 就有個巴打既post

google search 足球場qr 就有幾款比你揀
個人覺得呢隻最好

Manchester United have been impressed by Faitout Maouassa's progress this season. Rennes could be tempted to sell with an offer exceeding €12m

呢到仲成日話買中場中
係咪想麥湯無得踢

佢天份真係一般般，不過夠高同身體質素一流
不過心態抗壓力好好，同埋睇得出好有心踢

謝謝

Fred, Matic, Pogba, McTom
你覺得夠人？

佢想用P

Wan-Bissaka: “Since day one at United, I’ve seen that Ole’s a manager who knows what he wants. He wants every single player to improve and he’s given us all a steer on what we need to improve. That’s what you need, I think; a manager who will push you.” #MUFC

麥龜+廢Lin

Error 嘅定義係咩頂空氣算唔算

2係勁lin 14係廢lin

爭咩呀？溝埋一齊做垃圾LIn呀笨！

季初對水晶宮果場白Lin 頂唔贏Schlupp之後Ayew入波嗰球都唔計error？

唔算啦 最多咪一個aerial duel lost

Who

個表點睇的

勁Lin

想問吓Fifa division 點㩒mutual quit request

即係26場一齊正選0 error

想知

平時都係踢2個中場中
如果買左加利殊必要時拉後般奴踢都得
中場中最多買個後備攝下位都夠

我地今季防守其實唔差
係ddg派咗幾球膠
前場喺bruno黎之前冇招數

場波頭5分鐘定15分鐘內去Quit game 隔離有得揀

話口未完就有黃絲精神病衝出嚟
ching冇人鬥黃亦都冇人嫌人付出唔夠喎

依家講緊個Plan唔夠全面喎
淨係無限FF延伸贏咗功能組別就點點點
但問題依家好大機會輸吖嘛
咁佢地有冇人講過, 諗過, 度過輸咗點做先
你同老闆Sell一條得10%Work嘅橋
都會俾佢屌唔Work咁點
一係就叫你再諗過啦

你最尾一段仲好笑
你咁講又係咪向毓民鬥黃呀？
唔係呀？
咁我塞龍門/泛民入去又點睇呀？
係咪又變咗我係鬥黃呀

例：
仲有龍門Fan
就算唔講個啲陰謀論
賣手足背景個類
龍門最後都同其他黃店反面
佢真係一啲問題都無？
仲可以上神枱？

第一場未適應

今季有麥龜+awb真係放心好多
以前撚羊屎波宗師肥梳條全英撚防見到都驚驚地

友誼賽唔計

法治已死
林卓廷講完5:0, 影相督灰之後都肯認柒
但Dead Body就係到死兜爛兜仲柒撚過建制

其實我覺得冇需要買比比鳥

零錯誤走位

可以買 買左前場可以多d變化
不過最重要係Sancho

有閑錢咪買
如果冇嘅 唔該搞掂隻右翼先好搞其他
可能到時同人搶又要拎多20-30m

再買隻勁啲嘅6/8
擺麥湯落後備攝位咪得

我都無覆佢 交比你

有指基於Wan Bissaka出色的表現，曼聯願意聽取其他球隊對Dalot的報價。

雖然不知報導的真確性，但個人認為曼聯不會急於出售Dalot。始終Dalot只有21歲，有非常大的發展潛力，加上他可踢兩邊閘位甚至翼位的多樣性，估計他至少下季還會在曼聯陣中。但長遠來說，右閘、右翼、左閘、左翼都有比他好的球員在陣，除非他願意踢後備，否則數年內離開曼聯的可能性亦不低。

21歲仔大把機會，話唔定好似FRED咁成才呢

賣完用邊個後備右閘

Ethan Laird文西

laird有啲野睇嘅
文西就算數啦

曾經好期待文西

佢同Bruno既態度都好撚好J

Bruno + Fred + mcTom

佢擺脫傷患再講喇

咁換個例子，肥梳都可以翻生

竟然俾佢喺LCB搵到出路

文西看袋金牌

唔使佢郁咪OK囉
BW幫佢跑哂佢剩係執漏
踢返LB自己做哂就

佢踢LCB連引球出擊都做得好過踢LB

其實點解話麥龜慢，呢張gif睇落佢仲快過對面件前鋒少少

玩fifa 慢到仆街 用親俾人屈

咁fifa佢就真係好撚慢

Fifa 用Bailly勁到痴線

麥龜識用其實好好用

麥龜加拜利一快一慢好撚勁
用麥龜唔好標波，一路退，等對面推就搞掂

拜利 本身都勁 係太易傷

諗起上次對轟果場 撚狗咁撚

咁中堅面對對手逼搶同防守壓力係細過閘位嘅

肥梳踢中堅包位好勁
印象中幾後白lin同龜失位都係佢包番
可能真係唔洗球球走上走落所以踢得專注啲

Fred: what impresses me most is Jimmy Garner. Not because he is in the same position as me, but he is a player who has an impressive vision of the game, has a huge future for United. In addition to the impressive game vision, he always plays with his head up, has an impressive kick, an incredible pass. He is a player that I admire a lot.

Out of Garner, BW 同綠木, Fred 竟然最impress 係Garner

失晒位，影都唔見點error

BW綠木都上曬位
不如鼓勵下garner
比個同位師兄讚一讚信心都可能大啲

買柏豪適應定打法姐

同埋有時打4231，有時打433都好
bruno 同普巴都係最前果個
後面得返fred mctom matic 三個揀二個， 而matic 又唔知會唔會急跌回塘，人腳其實勉強only

當然辛祖右翼係最急，中中就第二啦

14+15賣走，入柏豪就正路

羊都係啦
傷完之後變左左羊，

最後仲拜埋四角

大碌佢左右都踢得， 出波都幾好， 似係四角萬金油

乜佳牙出腳準同埋身位好

不過對親美欺包皮扭扭狗都好撚辛苦

白連成日傳失波又漏頂，都唔叫error?

摩佬買中後場命中率算高
條友左閘右閘右翼都得，出場機會大好多
AWB鐵人都要抖

無失波，唔計

AWB 咁衝得真係好驚佢傷
一傷就得返大碌同williams 差好遠

error = 冼腳/後場玩失波/傳失波

頂輸唔計，mark甩人唔計

呢d數字點計法又唔知
得啖笑

印象流反冰又豬

咁頂輸真係好難當error ga喎 全盛維迪都會頂輸俾杜奧巴啦

如果買到Sancho 壓制住對面左閘，AWB 攻守壓力都應該會細番d

所以下季唔搞掂隻右翼 AWB應該等重傷同過幾年應該殘哂 今季去到季中已經奶奶地野

你諗多左，
我無撐龍門上神枱。
我見你反其他人，
讚毓民咪點出我唔覺得毓民有幾包閉。

從來大家都係見步行步，
有人支持攻功能組別，
你覺得唔全面，
無諗plan B,
你咪諗同宣傳plan b.
你俾我嘅感覺就係你覺得plan A 唔work,
然後叫人唔洗理plan A.
如果我feel 錯，
可以道歉。

但你講過無啱心水嘅人你就票站都唔入，
我就點都唔認同，
根本同白票無分別。
仲話你唔會玩白票無聊野，
明明就白左啦。

同埋唔好隨便加個名俾人，
我本身連個黃字都唔鍾意用。

鬥夠黃未..
比我係心sir 鳩sir 日日上黎連登恥笑你班友

已經笑緊，仲有逆sir大碌sir兩隻警犬

咁撚多廢話
咁你係咪向毓民鬥黃呀？
係就係唔係就唔係啦咁撚多嗲
龍門係例子呀講乜撚嘢龍門啫
問你嘢重點都捉撚錯哂
仲有我明明話毓民係我依代政治啟蒙
就算同佢意見不一都尊敬佢
就算天琦同黃玉碎都有柒過得把口嘅時候啦
但依2位嘅付出令到我非常尊敬佢地
但冇需神化佢地囉

香港人真係正
政黨諗咗舊屎
可以咁厚面皮叫人執屎

冇心水咪唔撚投囉On99
買馬買波冇心水你都唔撚會落注啦
迫人投都Cls

啱呀，
無野好鬥，
一直都應該係各有各做。

其實....唔投無人逼到你
一向都係各有各做

所以話lin真係好好彩

明明好多時係後場用波傳左俾人，斬波又可以好似迪基亞咁變地波俾左人，但就係冇輸過，唯一對利果球都var埋

反而好似杜安沙比咁，一下正選一個界外球就爆炸

最衰都係馬迪企埋啲閪位啦
咁都可以賴落白lin度

你覺得點為之鬥黃先

區選難揀明，但立法會咁多個應該唔難揀

其實好多人都明就算35+，中共一樣可以耍無賴唔理什至取消dq，但都係嗰句，乜都要盡做盡試

大陸狗就晚晚入黎放負
不過我加左主動降噪間片過瀘

佢DQ就代表攬炒，咁到時睇下香港人有幾大決心囉

講真，我唔太樂觀

所以我琴日咪話功能組別會繼續屌
但身邊有人要做唔會阻佢
亦都冇權阻佢

有時有d 黃做錯少少, 就公開出黎屌
屌完又有人開po反駁
然後有五毛將事件極大化同極端化 (例如神枱論, 偽黃論)

一來一回一單小事就上一個星期熱門

唔好咁傻仔好無

至於熱狗, 上屆立法會已經一早blacklist 左啦
唔明點解佢仲有影響力

係，我計過根本最盡得32-33，唔知35+係咪中共作出嚟俾泛民ff

目標一致就得

仲有唔好比波台班「出名」會員帶風向la

cc台上心d 係正常, 因為真係時事
正如利狗一樣會對英超好上心

不過我地唔係利狗, 我地同cc台本身係有共同目標,
班「出名on9」會員唔該咪撚再理佢地la

以為自己好好笑

我都唔係想俾noise 佢地，
但見放負講帶風向就有d 忍唔住。

佢地轉左玩法。
講真，如果佢地堅持屌票，
懶係正道啟蒙市民，
我都仲覺得佢地有d 堅持。
用幾年時間去幫人量血壓，
搞糖水會，
手工班，
成功爭取到區議會議席。
佢地明明好睇唔到lee d 建制泛民手段。
自己又做，
無原則到呢。

次次見到嘜撚野「咪能25」「乜sir 乜sir」就覺得on9
日撚日係公海小圈子圍爐以為自己好撚風趣

成個35+原意就係要佢啟動憲政危機
問題係要啟動憲政危機根本就同35+冇關係

你又放負散發失敗主意

我都想係放負，最慘呢個係客觀事實黎

支共DQ又點，我敢保證大家嬲完都係繼續返工

經濟好失業低，香港人一向有錢搵就咩都唔理，可以進化到呢一步已經算係咁，雨傘革命和勇分化互屌最後失敗大家有眼睇

對手係一個國家，睇下歷史上革命要犧牲幾多人命同時間先成功到，就知反抗係好難既事

不過唔做就等死，最緊要唔好同化繼續長期抗爭，總有機會既

plz call me D1 champion

鬥黃係講緊佢做既野唔夠多 先比人拎出黎比較
其實某程度上係提醒佢地
例如龍門咁 佢去搵自己友笨 唔係咁都唔得屌呀
要爭取公義 連自己都做唔到 仲有咩意思
民主從來都係分化 極權講團結㗎咋

講事實係負面啲

條垃圾史摩寧又話你放負架啦

我幾撚時有晚晚呀 同埋係咪得我一個講呀

原來你真係大陸狗

隨便啦 我知自己唔係就得
無謂係到再拗

UEFA have decided that Champions League spots will be decided on 'sporting merit' should the season be unable to finish. That would mean a points-per-game tally, which would mean the current Premier League top four would qualify #mulive [mail, times]

我立場係攬炒 香港越沉越開心
同埋黃店不嬲係用立場換錢架啦 可來出賣？
龍門做起左就係出賣手足你忽上腦？

曼區進化到為香港既事狗咬狗

佢係做起左 我無講佢出賣手足
只係話佢係近期比人鬧既事入面
真係有搵自己友笨

呢到咁多人自然每個都有唔同既意見
我都覺得係好事 係起碼唔會比人屈毛屈sir先

依單睇你信邊邊嘅啫
兩邊都冇實質證據隊死隊方
不過有樣客觀事實
就係龍門係黃圈入面朵臭人緣差

事實就係好多人包括我都有食完即場有野要投訴佢 想佢改善下
但結果佢就一味注重個立場冇理到做飲食最基本既野 咪即係食物質素

就即係等於你見到木仔一味係度玩史邦沙玩到出神入化
但搞唔撚好買人 正常你都屌臭佢啦

最近有條片係自己喬裝返舖頭食嘢
自己都覺得難食

睇左蘋果搵左兩個師傅幫佢

Btw Ga巴有冇整件衫

屌 想搵番件格仔曼 印朗隊

一定要一套衫連字收
而家我見過鬼怕黑
d舊字好難印得返

巴打唔整埋落去既

點解呀

因為之前已經有人肯衫換衫
我偷雞試小小
整得多費事條友唔換

我上面個件就係咪買左套字印落件新衫
如果印唔撚到裂撚晒
我唔敢再試
當然可能係個季隻字閪

王健林消失第100天 從首富到負債4000億

希望狼隊快啲收皮

The Bundesliga is ready to return on May 9 if the German government gives it the green light, league officials have confirmed.

德甲等埋政府批準就會下個月頭重開

批唔批呀拿

嗰邊市民示緊威話打壓自由 可能俾返佢地踢等啲人留喺屋企

PSG are interested in signing Diogo Dalot. #mufc are looking forward to selling him and should demand €35m-€40m. United don't see any sense in keeping him following Wan-Bissaka's arrival #mulive [o jogo, @Sport_Witness]

40m deal la

後備邊個踢

40m轟Max Aarons

40 都OK既, 再低就唔好啦

依家30幾都買唔到個後備

比佢Draw到12m
U can’t beat them buy them

直接升Ethan laird

以佢傷完之後嘅表現
有豪門肯出40M買佢
Lur飯應啦

gphone咁高既咩

C9 晴

吹水新聞多啦下話，40m買件未證明過自己既傷兵

有冇諗過係波晴矮

佢一人收PSG 皮

糖兄有啲野問你

Wiki咗原來19m買返嚟

乜春呀點球佬

咁都40m

好似19.8m

睇翻都覺得好正
夏格同林伯講下d心路歷程又有另一番感受

我地想收40m咋 唔係人地出40m

當年睇住vds撲走12碼
同班fd嗌撚到比人投訴

好經典好戲劇性
C朗射失
泰利最尾一腳跣腳

如果佢哋match offer實deal

19m歐定磅先 而家40m歐姐係35m磅

泰利個下真係最撚戲劇性
Vds已經捉錯路
跣腳再中柱

最尾到安歷卡射
成班Fd都話睇佢個衰樣就知唔撚會入啦
真係俾VDS救咗成班High撚到

般奴岩岩黎果陣大碌又專車接送又送午餐

無功都有勞

5000萬啦

攞屁馬包皮換咪賣比你

dalot做下後備唔好咩

係囉又唔係多後備

Cls車仔全場黑仔到pk btw牙朗最後喊睇到好感動

有冇諗過人地想唔想
大碌話晒都叫半個Wonderkid
家下有個AWB 基本上都唔駛爭到正選

呢場次次睇返都覺得好好睇
夏格啲英文又幾好聽

咁如果佢想走又唔同

賣到好價錢都唔錯

後備既話可以練青訓， 青訓比較無咩怨言， 除左普巴

我都係都覺得套字閪

有無章？

我無你甩到咁恐怖
一捽就甩晒

Sancho來埋右翼都無得踢

有睇袋做後備

30m+hehe ok?
返嚟打返防中同麥湯呀fred輪換
唔使再屈就係psg做啦啦隊

係佢寧願去psg屈就都唔留隊

上星期出左offer買肥牛被reject

睇球王片好攻得咁，成隻翼咁成日爆上去

Tears of joy

如果單講足球生涯就係屈就
其他方面嚟講
30歲人工又高
又可以住喺巴黎
又可以瞓住拎冠軍
佢而家仲有兩條化骨龍
我諗巴黎吸引力點都高過曼市嘅

我曼有廿次英超

呢個就算啦 專心睇袋

c朗心路歷程先誇張, 心血少啲都頂唔住

開頭入波做英雄 > 12碼收步射變罪人 > 轟射到第5球先炒 > 最後vds救返佢

佢唔係主動話要走就老西都唔賣啦
講緊而家佢就係唯一後備RB 賣走哂人唔補返多少都因為SOB信佢掛?
後生 有潛力 出波好 肯走位 肯拉邊

文西好似睇左好耐袋咁，原來佢細大碌一年咁大把

唔太覺得蘇sir會賣佢，白lin費特都交足一年學費，佢唔傷實有機會

AWB November 1997
文西January 1998
大碌March 1999

倒轉左....想講睇左咁耐袋都係大過大碌一年咁大把

好似前鋒華

三個都好後生
其中AWB 本身防守一流 進攻慢慢見到有進步
大碌防守一般 但向前意識推進出波都好好 雖然FINISHING好差下但都叫破左處 同埋見到佢有埋門補尾柱既意識 有場尾柱位頂頭槌爭少少
同埋KO到PSG都係因為佢肯射 同埋唔知點解會比佢試埋LB
兩個一齊爭下有競爭先有進步
反而文西個定位好似唔一定係RB 個定位都幾差 同埋未試過長期穩定地出場 應該都係再試出去睇反應先再決定

awb穩坐右閘正選，大碌肯試下去踢翼出場機會大好多(記得佢講過話唔想)，LB有肥梳同william 要爭都唔係易

文西借左兩季都仲係唔知點咁，睇個勢似走人多

大碌仔我其實幾鐘意佢
過人唔算快 但幾有效 出波又好
記得上年去曼市睇波 和撚左阿狗個場 得大碌仔過黎同球迷攬下同簽名

買左閘 咁梳點？改做中堅？佢拍麥龜有冇得諗

可能真係改打3中堅，Shaw左中堅，呢件同BW輪換

其實做副RB都好多機會先係 以前就話有羊要同AWB輪
而家淨係2件輪既話出場機會一定唔少

文西同T仔就再借出去英冠打下先啦 仲後生吸下經先返黎啦
當初個個睇好文西多過T仔
後來文西借去英超 T仔借左去英冠AV 點知竟然係T仔仲多機會發揮仲打到上到英超

t仔其實唔差 係爭啲經驗同有少少怯場
見sob之前擺佢第3中堅都姐係對佢有信心
反而睇袋就真係完全睇袋 後備都冇咁濟

其實最初牙敢都想升杜仔
但佢傷左

文西佢係富咸大傷先返黎曼醫 好似好返唔太耐

文西個定位其實係右閘 中堅定防中
印象中好似三個位都打到 但又好似冇個位特別岀色咁

一定係防中 有期係富咸打得唔錯
防守力 加傳球視線
U tube 睇佢嘅球王片

係永昌宮同富咸前期都係右閘/右中堅多 冇記錯應該好少打防中
但係富咸係轉過教練 同冇記錯佢主要既競爭對手阿記個張伯芝 佢係唔夠爭先比人調位 但富咸又係食開屎 成日將佢2個都轉位 但又會比佢地出場

佢水晶宮個右閘位咪係俾awb搶咗

文西個人幾搞笑, 不論球員定會員都一樣

應該唔係 文西係17-18永昌宮有一半正選打 AWB應該18-19先爆發 但肯定叫有競爭過下

會員好靚仔

mctom睇緊史摩寧作客祖記

呢個Comment 有一個正皮
係咪文西

我黎

你係真弱智 唔係扮架喎

hi 22

中下游都爭唔到正選，睇個勢文西英超隊都無人收

嗨夜狗

咩叫夜狗？曼聯話俾你聽夜晚唔訓就係夜狗

返工未

無工返..

無錢典算

求包養

求含撚

0426

你含自己嗰條咪算

你上水點球佬就會追你嗰條

大家交出你地既撚出黎

T仔仲未掂啦
今年佢打正選個幾場有睇
面對面都會交失

官方IG丹占有個煮香蕉包活動 麥隊自己ig cap完叫佢唔好食

唔好食晒先啱

啲球星開始喺屋企發霉

DDG琴日又post睇動畫 今次睇死亡筆記

好耐無見D清入黎

男神

你認錯人

Manchester United and Man City are interested in Brighton’s Ben White. Liverpool have also tracked him this season. (source: the athletic)

文西17/18 10-Feb 開始冇咗右閘正選位
AWB 25-Feb至7-Apr 打右閘正選
之後正選位俾咗Joel Ward

7/4之後準備轉會曼聯?

原來有線譯Griezmann做傑斯文

格列茲曼

唔關事啦, 講緊17/18球季
18/19 佢係水晶宮打足一季正選
19/20 前嘅暑假先轉會曼聯

LAN LA

走啦 唔使留喺度屈就做後備

In his second match in charge in 2014, Louis van Gaal gave Michael Keane his Premier League debut as a substitute and was very impressed with his performance. In the debrief the next day he told the squad that Keane was the best ball-playing centre-half at the club, and that Phil Jones and Chris Smalling should study the way he played.
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀
Just 24 hours after, Keane was chosen as a starter in a League Cup match against MK Dons. The match went horribly in a 4-0 loss, and van Gaal made a complete change in his mindset and made him available for transfer.
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀
Keane ended up going on loan to Burnley on deadline day; the move would become permanent in January. Van Gaal would later tell reserve-team manager Warren Joyce that it was wrong to let Keane go. In 2017 Mourinho almost brought Keane back to the club, but Lindelöf was opted for instead. [The Athletic]

一場踢得唔好就賣 堅尼 小豆都係咁
v92

好掛住小豆

好似麻麻地，個感覺似Stones

因為球十二碼
如果呢幾季前面有小豆應該會入多d波

祝你喺中超闖出你嘅天地🙏🏿

我唔係gay，你可以死心

屌v92老母 香川又係咁 細孖又係咁 仆佢個臭街

廢老係咁

咁好老實 留小豆個啲係度v92都唔會用
只可以講管理層早幾年行錯方向 淨係亂揀啲出名既領隊 冇理過個領隊咩風格 啱唔啱個刻既曼聯

呢幾個都好慘

如果小豆喺宜家sob 麾下都應該幾成功

硬係覺得james個款好似小豆，雖然踢法唔似

30碎無哂入zip la

第一場已經講佢哋似樣

想像唔到小豆要繼續比v92無視同經歷摩狗個兩季半會幾慘

但佢地俾我曼賣走咗之後都打唔起
後費sir 賣走又打得番起唔算多, zaha, evans, depay, di maria, blind, smalling, LKK 仲有冇
仲要7個有5個都係去咗弱少少嘅聯賽tim

有冇可能放或者借大碌免簽psp 個meunier

meunier肯過黎踢後備咩, 定係想awb踢後備

28歲算唔算老踢閘嘅話

過黎唔加薪無問題呀

Dalot>Meunier

多仔想要佢嚟頂夏基美喎

我個人就好撚爛賭......

Manchester United have renewed their interest in Thomas Partey. [Mondo Deportivo]

佢同saul

saul就唔使諗啦 曼唔會用咁多錢買中場 budget留晒黎sancho

撚羊踢到三十幾

Meunier踢翼衛好過踢閘
打3中堅既話AWB助攻力真係爭少少

多個選擇，打大戰要守出AWB，打中下游破密集用Meunier

普巴走既話 中場唔係好夠屌

普巴唔會走

如果有Sancho 可以試下放占士打翼衛
華西當年都係咁轉型

partey 係防中定B2B?
如果純防中未必岩用, 好多強隊都唔打純防中

浪費晒喎

練多個位有多D機會出唔好咩

我覺得佢似偏向defensive minded嘅box-to-box

利伸睇得唔多

佢個release clause 都係43M 呢個位其實都要個勁啲的人 呢個價錢可以試下
但係唔係要同阿仙奴爭 去阿仙奴應該保證有正選

曼都可以呀 你地唔係話Fred 同 麥湯輪換好啲咩 有個有級數嘅防中係需要嘅

可能紐插隻手埋黎

Partey太醜，不了

unpopular opinion
fred同mct暫時都未係contending team starter

Fred 今季MVP 級水準都未可以擔正?

佢係馬體都有正選啦, 去阿狗呢D中遊隊不如留隊
去我曼起碼有人工加同有歐洲賽踢

sor我想講嘅係如果拍普般嘅話
fred始終防守技術差咗啲同太矮

我反而覺得一隊爭冠隊唔會將普巴當core用
要用兩三個位去幫他100%發揮太奢侈

法國就是例子

祖記4個意甲, 法國世界杯+歐國決賽
係得曼咁傻鳩用極都用唔好

他打世界杯先肯咁打啫
成季五十多場肯咩

有個50路既女人想約我爆房, 應唔應該應約？

痴撚線

點解我會入咗去睇

打意甲先肯打姐 打世界盃先肯打姐
睇下曼啲配置同買人

我屌你咩

好奇害死貓

無乜野姐

意甲都是Pirlo派牌
Vidal 掃波幫手防守
他企位俾我曼更自由

當然我曼以往啲轉會不堪
但而家咁配置化學反應仲好

so9頭十幾場佢run得最順
後面回春馬迪隔籬黎有靴 我覺得順過而家費湯
跟住下個轉會窗續唔到靴 又買唔到人頂靴馬迪
焗轉4231前面要搭lin/p 點踢

Roy Keane: “Some of my hardest games were during the week [against United teammates in training] and not on a Saturday.” #MUFC

Rafael Da Silva: "I love Ole. I love the person he is and the manager he is. I know some people might not agree with me but it's my point of view." [ESPN] #MUFC

I love Rafael

買到佢+ sancho
肯定有前四 + 爭英超

普巴 Bruno
Parted

唔明點解有人話可以上

屌你比錢我熄哂燈都唔要呀

買定黎接馬迪差唔多啦

技術搭救

你上

仆街我仲真係睇咗圖....

50路

羅霖曾華倩呢類可能都仲扯到既

發惡夢呀屌

羅蘭就有

有無睇成人台班友食賓賓
肥撚到食隻豬咁都屌

點球佬扮乜撚野?你都po過啲類似既野明明你自己都好呢味

慘過做鴨

之前幾季把握奇差就係因為無小豆呢類禁區殺手

我真係冇乜勇氣同耐性入去睇

諗起陣味同皮膚真係傾計都傾唔落

無女又想屌西咪拎幾舊水去叫雞囉，點解要食到咁肉酸

500/2hr 無套
1樓1都唔得
啲人貪平 乜都食
之前電視有播tim

無套
就算唔變文員仔, 中椰菜花都奶哂野

荷甲帶頭腰斬不設冠軍

德甲準備復賽

你第時結咗婚咪又係會對住個五十路老婆
開下眼界囉

到我老左都唔想屌女la

屋企個廁所再污穢再殘舊都好 起碼係自己有份整 有感情 你用落一樣好舒服
但出面既污穢殘舊屎塔你會唔會接受到

英超幾時跟
等猁狗無得攞

好屌唔屌屌賓賓咩構做
港女差極唔會衰過賓賓嘛

有無賓賓既圖

你痴線？

個樣老左好多

you are right

人妻味出晒黎

佢地食嗰啲有咁既質素

盲個冠軍冇喇

短髮唔啱佢

上年都拎過啦
今季阿積士同AZ同分姐

佢個樣無仇B咁MK，黑直長髮先襯佢

阿積士一賣走盲就無冠
一買返盲就雙冠

保安巴洗唔洗番工

仇b 果種都叫 mk

Ed Woodward: "As ever our priority is the success of team. But we need visibility of the impact across the whole industry, including timings of the transfer window, and the wider financial picture, before we can talk about a return to normality." #mulive [guardian]

Ed Woodward: "On this basis, I cannot help feeling that speculation around transfers of individual players for hundreds of millions of pounds this summer seems to ignore the realities that face the sport." #mulive [guardian]
空炮

又講女

我都好想同餅餅瘋狂做愛

Sancho

右翼

開post個個係咪要切腹

開唔開都空炮啦

梳同j仔

果個是咪保贊離

想同花花瘋狂做愛

唔通你想佢公開話我曼大撚把錢，等多仔 維拉etc 企硬唔減價？

無聊走去睇下香港班法官係點任命出黎，一睇先發現原來係咁on9，班法官就由一個委員會推薦俾行政長官，但個委員會既人全部都係直接或者間接係由行政長官委任

ICAC唔查得行政長官都夠on9啦

制度本身無咩問題，法官如果一人一票選出黎就大鑊

以前相信法治因為真係有法可依，而家擺明就係人治，好似支國咁一樣有法庭，不過全部都係由黨操縱

黑警都唔查得，當初成立原來就係查黑警

回歸廿幾年就淪落到咁

正常都咁講
木狗以前懶勁話我曼大把錢先on99

香港制度問題係因殖民地殘留問題。
當年港督係超然嘅，
佢退休返英國封爵，
名留青史。
所以佢會同香港本地利益者保持距離，
甚至有d 港督幫你預埋英國政府嘅壓力。
但而家特首，
上有中共，
身邊一大堆商家。
佢仲可以獨攬大權咪產生問題囉。

商家佬講野都信
咁之前係咁傳曼聯財政唔掂出來吹下水姐
佢今次咁講應該比其他隊有錢做收購 可能真係想掃貨

呢個時勢隊隊都慳住洗，英超隊出價無乜邊隊爭得過曼聯
反而找卡數有沙特入主，有機會出高價搶去打頭炮

由得佢搶如果佢係買包皮之類
除左辛祖唔搶得之外

都係道德水平問題，以前有學識有道德觀念，點會好似今次條狗官咁係法庭上面講啲完全偏頗既野

佢似係聽order做野，話俾香港人聽要全面控制，睇黎支國好驚反送中單野燒到上去

包皮要走 大把隊搶 肯定唔會去紐做開荒牛啦

所以其實最理想係應該司法機關提名推薦，立法機關通過，行政機關任命

咁先係三權分立，互相監察

點會唔搶得，包皮起碼叫兩億，就算肯搶都未必過到FFP

辛祖平啲仲要係英人，搶返去做球會icon

狃點會買到包皮呀
Qatar同Saudi Arabia都唔妥大家

所以有機會搶辛祖，啱啱入主實大手筆搞靚佢

無歐聯點會去

今年唔買sancho,
過多1-2年 巴塞買佢返去接美斯班

如果英人都中意巴塞就去la
好過黎曼聯一陣又話要走

icac 執柒左佢la

大碌sir

Ed Woodward has admitted COVID-19 could impact United's summer transfer window, warning it may not be "business as usual." #MUFC

Thank you and Goodbye Dalot

「細b事件」曼聯迷「熊餅」犯罪證據

狗餅真人

老老柒柒，點解佢塊M巾可以洗到咁樣
平時掉落洗衣機都無事

佢靚仔好多

細b (熊餅）

問你自己

甩到咁我就無勇氣著出街

巴黎聖日耳門對曼聯右閘達洛（Diogo Dalot）很感興趣，紅魔給他的價簽是3500萬英鎊。

《O Jogo》披露，21歲的達洛可能會考慮轉會離隊，以尋求更多出場時間，在曼聯，萬-比沙卡（Aaron Wan-Bissaka）是右閘絕對主力，達洛則出場機會寥寥，今季只有10次出戰。

巴黎聖日耳門對達洛很感興趣，但曼聯不想廉價失去葡萄牙人，他們的要價是3500萬英鎊，2018年，紅魔從波圖引進達洛時，花費了1800萬英鎊。

PSG睇中大碌d咩

最後球12碼係大碌搏返黎

if you can't beat them, buy them

懷恨在心

Dalot進攻唔差

諗返起就頂癮
最後一擊咁濟自己走去鳩射 射完又得佢一個嗌handball

如果唔係中手既話分分鐘變戰犯

Manchester United are closely following Eduardo Camavinga's progression [Mohamed Bouhafsi]

psg買人真係痴撚線

完全鳩買

已經年年買一兩隻防中，我早幾日又係見到傳佢買防中，依家又on99買閘，明明佢夠用

反而翼同前鋒就冇

法甲唔會輸，歐聯又贏唔到

季季都係風流波

爭埋法國啲米奇老鼠杯

上屆輸左一隻俾史特拉斯堡

自己都贏夠，都想俾其他人贏下

得Chong仔有份嗌 其他人以為角球

前鋒上兩季仲得閒搵青年軍搭下都夠踢
多到可以賣出去
中堅真係多到馬昆奴斯擺中場
閘就應該唔夠用
因為有場hehe要踢右閘

psg啲波真心好撚悶

進攻靠幾條友個人能力鳩猜，悶到仆街

佢早幾年先話 曼聯做到其他隊做唔到既野

冇續到艾維斯，仲有梅利亞、馬昆奴斯

但就唔知做乜鳩硬係唔夠人咁

中前場班新星上個暑假賣哂又係怪，其實睇落唔廢，尼工古同韋亞目前做下後備完全夠班

Chong 唔係最快行過去執波開角球嗰個咩

記得Choupo-Moting一碼飛機

佢直頭係奪冠戰幫對家護空門再解圍呀

今年主打424
查實變左好多個位都唔夠人用
中場2個唔夠硬淨
閘右邊淨係識梅利亞
真係翼既得尼馬迪馬
沙拉比亞就當佢都算係翼
達斯拿變左四不像
hehe係多餘既
中堅年年都買 一隻手都數唔哂

死link

要撳條link架冇得直接play

再唔係試下呢個

達斯拿、柏斯杜利呢啲本身就唔應該轉過去

呢啲垃圾聯賽一味鳩跑都唔洗amf既

17號特技

呢場贏就好似拎冠軍，冇記錯既話最後2比2

法甲唔太熟，有錯請指正

呢球真心癲過n17果球

好似Fred去開角

餅兄係咪同港毒之父有牙齒印

父狗弱智

包皮個樣
btw條友似打假波多啲 正常點會咁樣控個波

PSG痴線到搵艾維斯同迪馬輪其中一個中場位
本身應該hehe係補返果個中場位

但PSG成個組軍太鳩 真笠笠亂咁
一直以黎前面都冇穩定過
包皮係穩定既
伊卡迪而家未知點
尼馬成日sick leave
迪馬成日轉位
卡雲尼又準備走又唔走咁

中後場一堆人但冇件做到核心 施華老 華拉提而家好似冇乜人提

on99

我推返佢之前笠水個post

唔怪得之年年歐聯都柒
咁樣組軍比哥狗教都唔會有歐聯

Topic咪撚再燈la
木狗講明冇可能1億鎊買人

17歲雷恩中場

艾維斯依家係巴甲著10號打amf

競爭既姐，最高出價就得，可能唔使1億買到呢

妖？

發覺Mike Phelan 幾似 Mike Ehrmantraut

妖 好似好多隊爭

好似幾勁咁
不過 又儲中場﹖！
又Hannibal Mejbri 又 Jude Bellingham

牙癲真係好勁

1001

1002

1003

儲咩中場
都無一個會來

又想誤中？

唔啦 做樓豬會被屌

咁快抽定水

大家都係下巴有鬚

白鬍子都得啦

助功

仲有光頭

狼隊贏英超(fifa)了

助攻比10個CM後既自己

助功梅開二度

助功帽子戲法

咪搶完1001之後 又話誤中

助功大四喜

我要做po霸

下個topic welcome 邊個好

Thomas